有無人讀過/讀緊美國CC

Push

push

讀過

Where 之後升咩

升u又得，就咁拎個aa 又得
睇你自己

有無人升番香港既U